digraph {
    compound=true;
    rankdir=TD;
    a[fillcolor="#ff0000",style="filled"];
    b;
    c;
    d;
    e;
    f;
    g;
    h;
    i;
    q[fillcolor="#0000ff",style="filled"];
    //links start
    a:se->b:s[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->c:se[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->d:w[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->e:ne[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->f:s[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->g:nw[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->h:e[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    a:se->i:sw[color="#0000ff",fontcolor="#0000ff",style="dotted"];
    q:ne->b:n[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:e->c:ne[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:se->d:e[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:s->e:se[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:sw->f:s[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:w->g:sw[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:nw->h:w[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
    q:n->i:nw[color="#ff0000",fontcolor="#ff0000"];
}
